[勸世]為咗下一代希望大家屋企唔好裝冷氣Please🙏

咁大家都知香港既濕熱同濕凍係世界第一
小朋友真係頂唔順
勸大家學我咁唔好裝冷氣 裝就裝部變頻冷暖機
夏天長開冷氣又唔會好嘥電
冬天又可以開住暖氣著短袖衫訓教😂
小朋友好鐘意
為左下一代著想希望大家叫屋企人考慮下

岩岩飲可樂拎左5枝飲管
一支拎黎飲
三支拎黎掉
一支拎黎餵海龜